女手足遺失銀包

40號赤柱小巴
今日大幾中午1點幾，係尾2排安全扣位
姓陳，內有身份證，幾十蚊，恆生銀行卡同信用卡
請聯絡渣甸街小巴站